點解咁撚多裝修公司係黑店? 良心去咗邊?

原來之前已經好多前科，投訴無門，見到佢係facebook贊助廣告彈出黎，留言等其他人小心，仲惡撚到del cm

詐騙公司利家……付款前後2個樣… 我11月已經俾左一半錢… 等到今日，貨又拎唔到，又話唔俾退錢，叫我去報海關喎

已有電話錄音 & Whatapps 紀錄作證

facebook仲係咁用平價錢引人中伏

裝修大黑店上線了

香港仲有良心咖咩？梳！我Feel唔到

詐騙公司利家……付款前後2個樣… 我11月已經俾左一半錢… 等到今日，貨又拎唔到，又話唔俾退錢，叫我去報海關喎

已有電話錄音 & Whatapps 紀錄作證

被騙了……… 俾錢前咩都得，俾錢後就拖，之後上樓費由本身話大概 500, 約送貨果日話 要1600, 到約好送貨既日子時間…… 就失蹤，無人聯絡過， 唔係我自己打去，都無人會通知，件貨未到 （但4日前已經話貨到， 3日前打利約送貨, 原本運輸係約翌日，依家隔日送反而話件貨未到）

間公司係仆街

但睇住貪平嘅人中伏都幾抵死

推到d打算貪平搵佢既人睇到